唉，朕以後都冇得再做佢隻鴨喇....

朕迷失在這場做鴨遊戲

Ok

你是香 你是腸 你是寂寞的港豬

都話左朕以後冇得再做佢隻鴨

好掛住我男友唷

搞GAY >w<

我迷失在這場搞基遊戲

^^~~~~